[月經] 全盛時期嘅劉嘉玲 vs 曾華倩

曾華倩

劉嘉玲

o岩o岩睇到播新紮師兄1988，我覺得呢期先係全盛喎

我睇完都覺好正

果期嚟講, 呢2隻直頭不值一晒

頭先睇倒劉嘉玲好大撚大波

1988啲人靚仔靚女晒 上集爛面的梁朝偉都冇晒事
全盛我覺得劉嘉玲，早10年就曾華倩，啲女人味
抵偉仔both

曾華倩 真係好正

新札師兄到2000年曾華倩都好gfable.

嘉玲嗰種淫會令你覺得佢俾人姦根本就係抵佢既